[台灣又得分] 勝利與男星共享撿屍片 網疑淫片拍攝在台灣

〔記者王心妤／台北報導〕南韓天團BIGBANG成員勝利投資的夜店「BurningSun」近日醜聞連環爆，捲入性招待、毒品、性騷擾等醜聞中，而勝利本人也在Instagram宣布退出演藝圈。不料這次再爆勝利趁著演唱會在後台空檔，看了藝人好友分享自己是男主角的性愛影片，該名藝人也被起底就是《兩天一夜》鄭俊英。

勝利與其他男星共享撿屍片。（翻攝自韓網）

綜合韓媒報導，勝利群組的對話外洩是因為其中有人手機送修，勝利也被發現與鄭俊英不只見過面，還曾於2015年9月跟12月到過台灣，鄭俊英來台還被拍到與女模特兒幽會，被懷疑拍攝地有可能在台灣。

曝光的對話記錄中，其中友人上傳了女子喝醉的照片及影片，勝利看完後反問：「這是誰啊？」接著又說：「原來是00哥啊！呵呵～」韓媒暗指該名男星是歌手出道，目前活躍於綜藝節目，被網友起底就是與勝利要好的鄭俊英。

☆少一份毒品就多一份健康，自由時報提醒您遠離毒品☆

☆自由電子報提醒您，飲酒過量，有害健康☆

片呢屌你

陳生果陣明明大把野睇

呢單乜都冇

Cls日日勝利洗版